超合作運動，元朗編，推爆你元朗！

我個人細膽，只敢做法律的事。

但決定今日起，每日都報元朗違法泊車。

每日投訴元朗村屋潛建。

每日要求所有元朗店衛生要求

每日投訴元朗好多非法行業！

重有無野可以超合作甘做，請提議

我來緊一年，日日同你玩

推

唔好市民鬥市民
要瘋狂投訴舉報等黑警做返佢地應該做嘅野